To元朗手足，朗屏安全，請考慮朗屏站出再搭輕鐵

真定假 有冇圖
我淨係知天水圍安全姐

22:44 朗屏未見到有白衫住

好撚嬲!!!!

幫手錄音報警，佢地唔做野就放個錄音出來!!!!等全世界知警黑合作!!!!!!

屌你老母一日前都已經傳都全世界都知，黑警都仲可以唔做野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1117 安全

有少少人但好似唔係拎棍既

推

朗屏站有救護車

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

push

11:55 暫時見仲係安全